想係台灣學校整連儂牆，有無文宣建議？

有睇fb group
但太多文宣唔知放邊d
佢地應該唔係好清楚來龍去脈
好似有人仲問 「唔係撒回左啦咩？」之類

有無邊d文宣係可以summarize 哂所有事件？或者解釋我們點解抗爭左咁耐？

大家幫幫忙

邊間？

有好多學校都有連儂牆

唔開名啦
但一直都無
而加唔知應該揀邊d放出黎
文宣太多

我都係在台港生，我間學校都已經整左連儂牆。其實大部分佢地都係寫完係ig打卡就算，成件事禁就完左。反而我覺得在台港生應該企出利一齊罷課去聲援香港或者中大⋯

我認同

30年前你阻止唔到，今次別再令自己後悔

至少有 我學校一直都無 聯署聲明都無
大部分人都仲係好冷漠
始終同自己無直接關係

可以，如果要討論你加我
Tg:@wingccc

更正Tg:@eatshitlahkpopo

係外國罷課係乜撚野玩法